(0知職)apk檔一問

我唔識寫app
e家有個apk檔 但佢本身得中文介面
如果想將佢轉做英文可以點做
試過將佢轉做CODE 但RUN唔到
求高手

topic都打錯 0知識

正常apk放得出黎都會做obfuscation
即係d code會變哂樣
好難還原

睇下可唔可以 decompile 完佢，搵返個strings.xml 出黎加一個英文 locale strings.xml

試過 但變唔番個APP

係唔係activity 個xml檔入面啲String 唔係食翻String.xml入面啲item呀？

就算加左另一個lang既xml, 都要係code度做d野轉configuration先轉到做另一個lang

其實我果個APP係因為個介面係中文要轉英文 冇其它野會彈出黎 會唔會易改D

你decompile完d code然後睇得明先算啦
如果冇做obfuscation會易d
有既話就變哂a.b.c()咁樣 應該就搞唔到